鍾意有男朋友嘅女仔真係悲哀

年幾了
似乎對方好似都唔抗拒唔反感
但我每日都好攰
攝時間嗎？
定我好好玩？

不推文 純9叫
改改講野風格先好怕比佢發現

你地係點相處既先

佢人係好好 但自己就頂唔緊 係近排先好似被發現心意
Timing

對話有時都曖昧都我都唔敢相信有呢日

仆街仔 原來果死狗公就係你

斬死我啦

我都有類似經歷 本身好似你咁明知佢有伴侶仲傾到好曖昧 然後有日唔知做咩兩個傾電話果時 發現左對方對自己都真係有意思。。。

表白 搶過嚟囉

其實咁樣好辛苦 仲要畀你知道對方無放棄佢伴侶既諗法

所以回頭是岸

係架
佢有說話想講但似乎未打算講
但都清楚唔可能為自己而分手
原來都多類似case

都有朋友講架 七情六慾邊控制得到

叫知我對佢有想法架啦

我都明 維持耐左 你就會後悔當初點解會對個有男朋友既人沉晒船

年幾啦 後悔嘅在當時唔勇敢啲 比咁多野箍死自己做乜

但無後悔鍾意佢 沉到咁

做男人主動啲 比啲風度 仲幻想佢自己講分手對你投懷送抱呀？

Ching幾歲
雖然好老土 但係真係唔好為棵樹放棄個森林
試吓用唔同途徑識多啲朋友 分散下注意力

同樓主情況相反，我有女但係比女同事鍾意左。我無可能放棄我現任同佢一齊，平時我會盡力避開佢但見到佢一直做好多暗示同舉動唔放棄之後內心有d可憐佢鍾意左一個唔應該鍾意既人

後來我覺得唔收埋自己少少唔覺意hurt到人好唔應該，有種罪孽深重既feel

後生㗎，見有時間，對方又好似有啲意思咪等吓

歲數講埋就好易自爆到 都同咗幾個close fd 問點拆

其實都係廢話，沉船就係沉船啦

所以等之餘都唔好浪費你既青春

好多年前試過，離開一排，知佢分左手到返返去，最後叫開心過，最後都分返

明你㗎，但我覺得就算佢收埋自己唔再close下去，我依然會係咁。

你都做得啱架，叫對個女仔好一啲了

過來人 奉勸下姐 邊個唔明

我試得多為左大家好就講盡難聽嘅說話攆佢走。未試過失敗

係架，佢嘅存在比咗好多動力我，到有機會時都有能力被依靠

有得一齊已經算係good ending，起碼一齊過，好多呢d情況最後都係可遠觀不可褻玩

駁唔到

享受下啦
睇下有無機會食
動真情就不了

當年都係拍左一個星期，但拖拖拉拉左一年果陣成日都好無力感，呢樣又唔得果樣又唔得，其實唔係想象中開心，唔知應該點做
不過依家睇返都叫回憶黎，都叫完個心願

過唔到關去講d難聽話傷害佢，話曬女仔仲要好出面咁暗示比位搵入一定係好鍾意我

而且同事工作會有接觸，唔可以咁玩

係，朋友叫我有得食食咗先，我認我想食㗎，但我真係由愛出發，佢唔比我都好樂意尊重接受。

屌已經係咁比人屌直男直到傻

同我啲朋友一樣嘅講法
做過起碼無咁後悔，比佢記住自己

d咩唔好放棄個森林，為左你我可以燒左成個森林啦，呢一刻全世界就係你一個

一句講曬 你犯賤

I know that feel
愛一個人係冇錯的
錯的是自己，自己居然愛上一個唔應該愛上的人

同你差唔多，但已經係6年前嘅事
最近諗返起佢，原來一直都放低唔到
但佢同我都已經有另一半

知音

認

Timing

無屌過沉乜上心啫
用詞用好啲啦

因為我自己都試過，你吸引我，或者我鍾意你本身都無對錯，但係就係咁就有人要受傷甚至一段時間都走唔出來我覺得真係好on9

我唔後悔愛上佢，後悔係自己有機會就唔做，覺得自己讀緊書唔應該追做野嘅女人
依家就

呢d女就算同左你一齊
咪又係日日都驚有你呢d人
來者不拒

好攰 日日都

你睇清楚咩情況未..？

之後點？

勸你及早都纜，騎牛搵馬，條女都唔係咩好人

利申：過來人

咩情況呀

之後叫做一齊左
出親街佢都要偷偷摸摸咁 驚撞到識既人

係嘅，唯有當自己騎牛搵馬舒服啲

咁梗係按難纏程度慢慢提升威力。你要明白趕佢走食為佢好，長痛不如短痛。我唔忍心一個鍾意我嘅人要一直辛苦落去囉。我既然無辦法同佢一齊，趕佢走係我唯一可以為佢做嘅事

佢分左手同你一齊？

死開啦死毒撚 唔好纏住我女朋友

嘩 咁你咪第三者

咪就係無 所以先叫樓主回頭是岸

係。。
所以都幾大壓力
都最後都係過唔到自己果關
又唔會有好結果
所以好快會收皮

最後你提出要斬纜？

共識出黎
唔想再繼續互相畀壓力大家

想問係點發展到呢個關係 一開始識已經知對方有男朋友？但仲繼續傾 傾傾下覺得岩傾 有小小曖昧咁？

利申：試過 最尾冇發展到 但feel到對方有意思

我覺得條仔嘅女朋友仲悲哀 你地偷食憑咩要人地埋單😃世界上冇佢係咪會死 一定要撬墻角

姐係佢當初係未有仔？
咁樣錯過咗timing就真係你on9

咁易比人搶走 一係男朋友本身廢 一係條女本身bitch
你有信心佢以後唔會比帽你戴咪試下搶囉

有無興趣考慮無女朋友嘅男仔，即係小弟我

唔得架佢鍾意你你做咩都係啱，我甚至聽過有d情況條女比人拒絕之後覺得條仔對佢女朋友好忠誠唔出軌結果仲加曬分

咪再落重啲藥摧毀佢自專心

搶過黎
你係男人就搶返黎

以為自己開左Post

呢個post見到好多廢鳩，講就曖昧，其實做兵
手仔都未掂過又沉船又要生要死
人地條仔晚晚屌佢屌到變牛肺，你地仲覺得有機會
見好多又話人地散左一齊，但好快散。因為條女當你地兵仔呀，低賤一級架

好野梗係一早比人mark實
必然的事

收隻兵當後備姐，等有一日佢意外毁容，條仔唔要佢，搵咗幾個月都搵唔到新仔，就係你上馬嘅機會啦

得兩條路 一係搶佢番黎 一係自己走

出家幫到你

斬纜啦, 自己都係過來人
同對方曖昧左個幾月, 以為ok, 點知條仔有女朋友但一左隱暪喊左三日都係決定收皮, 過唔到自己心理關口做第三者, 何況條仔無咁好到令我心甘情願做第三者女仔要對自己好啲啊

點解樓主仲唔斬纜
但點解個女要咁 明明有仔 仲講埋d曖昧既說話
真係打冷震
利申：只愛我另一半

唔悲哀 一係去馬 一係走

夾係中間唔湯唔水就悲哀喇

樓豬
今朝想再覆你但真係太忙
我同你一樓情況
同佢出街睇戲食飯去玩
玩到好close
你依一刻覺得擁有佢
但係下一刻人地就返去男朋友到
你當人地當你攝時間又好，當你兵當你nothing 都好
你都要要move in
我自己依一刻就當佢係我嘅動力
要生活得好過佢
講到尾搞人條女都係賤

完全同意你 講撚中晒嘅屌
所以都係等呀
唔會用手段
我都係當緊動力
但都係心掛掛

咁你一開始有冇俾人地知你有女朋友知？你自己又有冇對呢個女仔動過心？

我都係類似情況

佢地知，不過都好明顯無因為咁放棄，可能唔爭取下真係會後悔。調轉我可能開始理解妙齡少女返工女多男少，人口老化，收工無時間識唔到咩男仔，難得見到個唔錯男人既原始渴望。

我無可能為個同事同自己女朋友分手，但我有幻想過如果我單身我同佢會唔會有下文

你趕佢走先係對佢最辛苦喎

咁鍾意有老公既女仔係咪仲痛苦

係結埋婚 個答案夠晒徹底

如佢結左婚，偏偏同你又互相鍾意對方
但礙於環境因素，佢不能放棄佢所擁有的
這樣更加悲哀

係 女人話變就變 太可怕啦

但偏偏佢最令你上心

係呀 好難頂呀

等咗成10幾個鐘覆機 只係覆一個唔關事嘅圖案

我係絲，我嘅類似情況係：
鍾意左個男同事，佢都鍾意我，大家曖昧咁（佢唔係d flirty outgoing 嘅男仔，唔係純粹口淡淡），而佢一直冇提過佢有女朋友。我都唔係傻，我估到有，不過我扮唔知，想等佢自己揀。當然，我知如果而家段關係冇咩大問題，通常都唔會因為咁放棄現任（後黎我發現我靚&瘦過佢現任好多）。而佢最後都同我講唔可以同我發展（但仍然冇講有女朋友），做朋友就ok ge. 我都話做番朋友。
之前無意中俾佢發現我好鍾意佢……其實係咪短時間佢都無可能好似普通朋友咁同我聯絡&相處？
雖然我都唔想好似朋友咁同佢聯絡&相處，會好辛苦

起左底...你都有男朋友wo

啊點解會咁 太突然嘅轉變

其實你冇選擇啫， 唔係都唔使自己攞嚟衰， 你要嘅滿足感其他人一樣畀到你 努力出去搵下啦, 唔好黐係呢個人身邊, 不過講你都唔聽

做真係好難，都年幾，佢無話比到咩滿足感我
只係我憑自內心想得到佢

你而家呢個 似有似無的機會
你呢段煎熬 嘅情緒就係你嘅滿足感

呢段煎熬嘅情緒點會係滿足感好攰好攰 雖然佢只係變咗兩三日

認真 真係鐘意就搶...

你應該講緊幾個月前果個post。果個post唔係講我自己，係講緊個呢個男仔同佢女朋友

一係。。。一個字

你唔明咩？
你以為負面情緒係你唔想要嘅？
正正就係你想要嘅。
你因為擁抱唔到愛，
就將佢轉化成呢種形式擁抱住，
其實都係一樣。

而家有個男人話我愛你，
你直頭話痴線就轉頭走啦，
邊有咩煎唔煎熬。

岩岩就係⋯屌。。

我被block左添

明白了....
好難做，好多野想問

女人呀，佢地清楚啲都唔會咁辛苦

似比過少少機會 但佢話收就收話變就變
我只係求如常喺身邊 好似平時咁對待大家
可以繼續參與接觸佢嘅身活（佢都有咁講過）
但點解講完都可以變得咁快

唉

好攰呢

正撚樣

其實真係唔好繼續，
你以為畀你食到，
攞到手就會好開心咩，
你好彩成世就係。

好多時你以為人哋真係咁純品咩，
真係有經驗嘅，出軌嘅，我話你知，
都係各取所需， 到時人哋玩得起，
係你玩唔起，

如果係佢好主動追你, 求你同佢一齊嘅，ok，你有條件玩， 前題係你識玩的話。

而家係你對人哋示好， 人哋懶懶閒咁樣 ，就算有一日真係接受咗你，

都係想換下口味咁㗎咋，
記住一句說話，女人天生想要關注，
至於佢會用咩形式你換取你嘅關注就睇下你有幾吸引人， 你正嘅咪食埋你囉， 對你普通嘅咪示下好囉，
好啲嘅咪姣下你囉，

呢啲真係上埋床佢都唔會真係鍾意你， 好多男人唔明以為見到啲信號就係有機會 ，其實畀人利用緊都唔知。

你話佢真係好愛你，好關心你，好有心同你一齊行落去， 咁我唔評論啦 ，但係佢有冇咁對你你自己好清楚， 自己睇路。

我都係咁

搶就搶唔起啦 係想維持咁嘅關係落去 繼續留喺佢身邊咋 無咩要求啦
但佢收埋呢個機會

同我朋友講嘅都8 9成

佢向我示過少少signal咁 好似比咗啲希望我 然後一下由天拋返落地

中間真係以為佢為咗想食我 (我後生啲又a0

但佢啲一字一句越嚟越曖昧 關心 然後就沒收晒 呢下最痛

我做唔到斬欖

我反而試過係咁等 等左兩三年
最後佢地分左手 個女仔仲搵返我
但最後都會話我地只係朋友
所以先話寧願搶 搶左唔得即刻放棄 好過嘥時間唔得

到最後你咪又要放手

就怕搶 搶唔成啦 最後嗰少少都埋

我只係想講 拖住自己仲辛苦
你同佢一齊 但個心又唔喺你到
到時間再長啲 更加多回憶 。
到佢真係同你斷聯絡個日，你個心就痛到飛起

呢啲唔係愛，佢係用你黎滿足佢自己嘅咋，

你越顯得沉船，佢心裏面就越睇唔起你，
真係鍾意人嘅， 你都唔想佢咁睇你啦， 咁你就要做返好畀佢睇， 有返自己嘅界線， sorry你唔係我女朋友我係唔會俾關注畀你 ，反而你好優秀佢又得唔到你，先會正眼望你。

你好好玩，快點放手，無人值得你咁樣折磨自己。

含撚啦屌你老母
垃圾狗公發情
隻狗乸都唔係咩好人
兩個一齊跳樓死啦

我嘅界線去到好後
自己其實都唔想關於佢 控制唔到

原來條女係雞黎
屌完就算啦
你知唔知沉船點解

他不是男朋友，卻比男朋友更親更重要

又無話要搞破壞 求原狀咁嘅朋友相處咋

有無上床？

啱 支持
又唔係結婚生咗仔嘅程度

唔清楚位置，但佢願意講啲未同人講過嘅野比我知
祝佢幸福啦

死狗公

唔太chur啦 睇下情況再講自己感受
我明明只係想表達感受 做想做嘅野
又唔夠比返咩回覆我

咪就係囉， 當你自己願意做備胎嘅時候， 人哋就係當你備胎。

至於話搶，我覺得唔好諗得咁好， 講真 真係想同你一齊嘅都係覺得你條件好過佢之前嗰個嘅啫， 佢真係好愛你就唔使去搶 ，如果唔係你以為搶到其實佢都係玩下你

你爬下文睇下我實際現況求緊啲咩先啦 ...

咁你就唔好怪你得唔到，
唔好怪人哋睇唔起你，
就好似唔努力做嘢就係冇糧出咁樣。

點解咁講，想指嘅係令我放棄嘅底線去到好後

你嘅界線係你表現出嚟嘅行為，
你就係話畀人知你一直都喺嗰度，佢隨手可以得到

咁唔可以理解為純粹想得到佢？等待唔係咁嘅意思咩

比你搶到又點
你只會做佢而家個男友既角色
然後再比下個搶走

無搶啦 等緊答案

女人唔會因為你等待佢所以鍾意你

算把啦ching

再唔斬欖你必定後悔

佢收埋收埋時叫佢講又叫等等 咁明啦 我等到自己死心就係

有啲野令自己會繼續見到佢 可以斬埋 但我捨不得咁解

過來人

咁做好哂時間

暫時都咩機會識到女仔，見自己年輕咪賭一次

我覺得好難如果你成日對住佢。
其實人品好嘅女仔會畀個明確嘅拒絕畀你。

反而好多女仔順從慾望， 唔係真係鍾意你， 又懶係有嘢咁，你好難睇得開㗎，

其實如果你多幾個選擇嘅你就唔會搞咁多嘢 ，

所以你要跳出自己舒適圈 ，搵到個真係鍾意你嘅，

之後你就覺得佢原來只係對你搞埋啲咁嘅小動作。

就係想叫你斬纜
拖越耐越辛苦好好珍惜年輕

Same

其實真係唔會有結果
係啱既神早扔低條仔同你一齊

對方有講過自己都唔太好嘅說話，但我就係比佢吸引住

選擇，我無乜，就算朋友話介紹我都話唔洗啦，怪自己太盲目

年輕先賭嘛

佢唔係覺得自己唔好，佢係推開你啫

呻吓啦 我都好攰

我睇完仲懷疑係咪自己出post

推開又要講啲曖昧說話，姐係點，佢十五十六？

就係唔明點解一直忘記唔到佢 可能係腦海入面跟成世

我就岩岩開始

點解要做狗公

爬文啦 ... 無力解釋

勸你放下屠刀立地成佛

從來講易做難

Cap低啲對話sd比佢男朋友啦

當你明白到 佢同佢男朋友嗌無數次交 講無數次分手

但都仲係同佢一齊 口講分手但佢同你都會傾仲會問佢點解咁對佢 你就知過眼雲煙

都真係絕望

我就嘗試緊厚面皮撩人講野

我畀咗好多答案你㗎啦，
你冇仔細睇。

女人天生需要關注，明白嗎

明白
而而家佢唔再需要我嘅關注咁解

重點係大家之前冇聯絡 甚至有啲contact block左但偶然你發現佢係其他地方仲會問你點擔心你 個下會出事

但撩人就算啦 暖昧野已經踩曬線

甚至我直接講因為你有仔所以我唔想行太近

閒聊咋
擔心你關心你呢啲真係會一下著返

的而且確個下見到會崩潰

你呢啲咪醒目囉， 佢得唔到你至少心裏面會睇高你一眼， 好過食完你之後就當你係地底泥。

唔可以話醒唔醒目既 我始終直接咁答左佢我都係鍾意佢 但就係唔想行多個一步去好似做第三者咁

做咗會仲慘， 除非你好好條件 或者佢好愛你。

你條死狗公
就算你咁搶條女返嚟
條女第日都一樣俾你呢啲人搶走

可能我真係渣啲，一直唔放應該係因為心入面嘅唔忿氣唔甘心

到底邊句睇到要搶，比人攝時間玩感情係我喎..

是但啦， 反正你心裏面要清楚你咁樣嘅態度佢唔會鍾意你。

你所講嘅前者唔會係 自知冇乜可能比到啲咩佢

後者我真係唔知佢點諗 佢雖然把口講埋出黎

但我再諗到佢同對方嗌交嗌分手 比對方呃住好多野 都仲係同佢一齊

冷戰都仲諗對方點解唔理佢唔覆佢就覺得自己十個好不如他一個壞

你講出黎果吓自己信都好野
係求咁少野就唔會開post啦

想保持原本正常朋友有講有笑，求呢啲 但佢呢啲都收埋先呻下啫屌

不要聽她說什麼，要看她做什麼。
女人講話來自她的情緒，你不要很當真。

所以來應該收返起對佢嘅上心先？當無事發生咁

所以當我知道左佢去做左啲咩我就知

呢種女人騎牛揾馬 可以去馬

我但求可以同佢有返聯絡，不求甚麼，陪在她背後就好

放了自己 放了回憶

如其咁樣沉落去 倒不如清清楚楚 有時你鍾意 愛一個人其實你見到佢開心就得

如果要搞到咁亂 3角咁 你辛苦佢又煩

係啦，只係求呢個
可以大約知佢生活做緊咩都夠

我像是一個你可有可無的影子

你係知道自己得唔到先咁講啫， 有得進一步會都想進一步啦 ，所以先話畀你聽 真的不要，因為咁樣落去就係佢玩你唔係你玩佢。

你唔好以為佢真係咁矜持， 一個女人想要你 ，佢會主動騎上你到，剝走你個套， 甚至想通過呢樣嘢束縛你。

所以你話佢15 16 ，又叫你等等， 呢啲真係... 就算有一日佢真係搵你，你都要知道佢唔係認真。

但現在被block了，唔知可以點

所以返返原本 做咩要講啲野撻著我對佢嘅關注

但次次都係自己主動搵佢傾計 佢好似都唔會想起你咁 好灰

等時間沖淡再睇下掛 我都唔識處理

中意有女朋友嘅男仔仲慘

利申 巴打

無撚有錯

如果佢真係認真既 點都會令到段關係清晰
不論同你定佢 絕冇可能兩邊都糾纏不清

明白
靜觀其變啦我暫時
Btw你睇得好透徹 得嘅話都想再同你傾

唔好再花時間落去啦，越遲抽身你越辛苦

如果佢真係咁好嘅就唔應該有女朋友仲同你曖昧

一樣架啫 ～

我巴
但你岩

想知男仔最後同到呢個女仔一齊的話，係咪應該會好珍惜

我唔教人撬牆腳, 不過無論你想點, 第一步, 你講得啱, 要有番自己嘅框架. 你唔係一個喺人哋後面 搖尾乞憐 不斷示好， 有心事就搵我傾計冇心事就唔理我 ， 鍾意就撩我唔鍾意就冷我，而我都好願意繼續咁樣忍受，繼續 想獲取對方 芳心嘅 跟尾狗

係我我會付出咁多時間等 仲想人走咩

Exactly

斬死埋我
條撚樣連條女生日都咩野生日禮物都無（或者條女講大話）。如果我有能力一早搶走咗。
勁就勁在條女都好鍾意佢。

知道了 嘗試吓

佢有睇連登 費事了 爬完實知係我

呻下啦香港人

屌 我諗起都同你一樣

agger
唔好呃自己啦屌
其次係唔好放心機落呢啲女人度
你係得唔到先放大左佢嘅好
你自己退一步睇番
佢係大仆街黎

其實一路都知同佢唔會有結果，只係放不下

好多知音啦~

不過覺得樓主你已經年幾的話，女仔或者只係享受係你身上獲得另類感覺

除非分手邊緣，否則佢應該唔會放棄原本嗰個

下個更可愛，唔好為咗佢而放棄成個森林

好多人都鬧我放大咗 但邊係咁易控制到 難捉摸到

第二句 好中 幾個朋友都咁講

見自己後生先博一博㗎咋

搶囉

同佢發展到咩程度? 拖攬錫上床?

我都係 成日問自己做咩要鍾意啲唔應該鍾意嘅人

好心咪做人第3者啦
將來好想畀人帽返轉頭？

同佢開始本身就一個錯誤，只係錯誤一開始左，就返唔到轉頭

叫雞啦七情六慾

純粹求正常朋友相處 都算？

你控制唔到自己鐘唔鐘意
但你控制到自己搵唔搵 斷唔斷
你鐘意佢同你放任自己鐘意佢 兩回事黎
係咪好難明

有啲女人拒絕咗你又要姣你，分左手又要令你呷醋 ，年輕嘅時候就會覺得 係自己唔夠好令佢 唔夠鍾意， 錯過咗段緣份，

經歷多咗就會知道佢只係自私精吸血鬼咋。

咁等到幾時？有冇set limit俾自己？
唔好無了期咁等 等待真係好痛苦
就算到最後分手邊緣，揀都唔一定係揀你，到時仲hurt

我就只係單戀，又比啲甜言蜜語撻著少少 到人收返就搞成咁

如果你同條女聯絡一年
你唔搵佢 佢搵你你唔覆
咁你仲鐘意佢我就會覺得係開呢個post係有必要
屌你自己痴埋去 擺明就係enjoy果種感覺
然後喺度叫春 我真係屌你個嘴屎忽花

有set的
到真係唔揀咪畫上句號，都叫做個答案

*唔聯絡一年

做正常朋友就當然冇問題啦
但你真要抱住做正常朋友去同佢相處囉
連呢樣都做唔到，當冇識過佢算啦

佢係正式同佢一齊左，但可能時間耐左，佢發現唔可以再沉落去，但我就浮唔返上黎

agree 用吓腦啦屌 鐘意嘅係你 你係人地男朋友啦
人地鐘意有人鐘意自己咋

直搗黃龍 boom

開post只係比人一時三刻嘅說話撻起 然後又拉開距離
但其實我求好似咩都未講時候嘅朋友相處
癡埋去？我都無嗰個面皮癡啦
比 再收 再疏過原本
呻呢樣啫

師兄你個名都好岩用
樓主你柒撚夠未呀
人地撚吓你你就咁上心
比我都keep住啦咁撚方便

謝屌醒啦 希望快啲醒

我無任何出界行為 只係想繼續fd

唔緊要的 你可以揀繼續focus喺呢條女呢件事度 前因後事慢慢講
你都可以揀今日開始唔再同佢聯絡
如果係想果陣就上黎呢個post睇吓啲人點屌醒你
過左去嘅柒野大家都改變唔到
但你仲可以諗你遲啲要將精力放喺一條實際上同你冇咩關係嘅女定自己度

明白樓豬感受 一開始係會咁

慢慢放低就得 過來人

道理好簡單 點解唔同你一齊 因為佢鍾意對方多過你

正如你有兩份工 點都會揀份offer好啲 又鍾意多啲既工

咪再呃自己啦
明顯你唔係想只係做正常朋友啦
而家幻想會有進一步發展
正常朋友使唔使成日搵呀？
真係朋友都係間唔中先搵下
追咗成個post都覺得你好廢

你真係咁諗，就唔會覺得唔開心上黎呻啦你地已經係fd

忘記過去啦
block晒所有咩ig wts tg fb twitter
今日就係樓豬bb嘅重生之日

備胎無誤

條女同你都唔係啲咩好人
唔好講到自己好慘咁

正正經經做番個男人啦！！！！！！！

搶女朋友方程式:

1. 扮冇企圖
2. 熟咗
3. 叫佢介紹女朋友，令大家可以傾得再deep d，另外更加覺得你無企圖
4. 開始一面繼續show自己無企圖，但另一方面flirt佢，whatsapp佢
5. 曖昧
6. 成功

利伸: 試過成功，唔啱聽可以block咗我

屌 想佢睇到又唔想佢睇到
不過我改咗個打字方法

係咁架啦

有陣時就係理性明知應該無可能/唔應該
但感性上又想博下
就算一齊唔到都想有個特別位置？

呻係呻自己想要嘅野唔少 但無埋啫無端端

收到了

Exactly.. 就係第三句咁

樓主唔好自欺欺人啦 大家講一句 你搏十句 係咁俾十萬個假希望自己

你feel到對方有野 對方有冇親口講過、承認過呀？
一個拍緊拖嘅女仔點解要同你曖昧？
悶囉 男朋友唔得閒咪搵人陪
如果個女仔真係對你有意思 甚至覺得你比佢男朋友好 佢一早分咗手啦
佢拖拖拉拉都證明你響佢眼中都未夠好 未值得佢分手 佢都唔係咁鍾意你

呢個世界有報應 今日搶得人女朋友 就要預咗他日就會俾人帽返轉頭

我都係過來人 希望你睇通事實 唔好再沉落去啦
沉咗落去 處理得唔好 朋友都冇得做

會開始醒架啦 就係驚一發不可收拾無朋友做
明架啦～

whatever，總之以後你記住一句說話，真係愛你嘅人唔會要你等。

遇到嗰啲乜鬼嘢「我不是很確定呀你再讓我想想」 ，咁唔該你諗清楚先好嚟搵我。

女人 喺呢方面搵理由 好叻㗎，以後你會聽到好多類似嘅tests畀你, 如果你自己冇一個 咁樣嘅框架，你會奶嘢好多次。

好 你啟發咗我好多

屌你 仲驚冇朋友做
真係有撚病

真嘅
記住 真係愛你嘅人唔會捨得要你等要你委屈
仲要已經dum咗你成年幾
所以快啲醒喇樓主

最bug個位係你以為自己嘅條件好過人，點知其實唔係講條件，係講feel你幾努力做到幾好都冇用

畫界囉 到醒咗就控制到 我吸收到你講嘅野架

其實我諗樓豬太年輕姐

未遇到一個比依個女仔好既人

所以先會咁

年幾係我暗戀無出聲 有變化只係近一個月佢先feel到

然後就會不斷幫佢揾藉口，覺得佢係唔想畀綠帽人戴先唔揀你，合理化所有佢對你不公平嘅行為

同佢講話無得用閪穴咪用小夫穴囉
一人一邊唔洗爭

都有朋友3字頭同我一樣咁傻架

希望你真係做到一個普通朋友，唔好呢頭講完又走去搵人
普通朋友唔洗日日搵日日諗
我知會心掛掛 但對自己狠啲 他日你會多謝返你自己
為自己而活 增值自己
一個男人夠叻 屌撚哂成個森林都得
加油

第一樣係年紀 第二樣係未見過世面

只係搵唔到識唔到一個更好姐

識唔到一個更好嘅話，都幾難放得低嗰個

所以有人話要搵到一個新既先會忘記到舊既 係真

而我偏偏無咩途徑識新嘅人

最慘係。。。我係好投入感情果種人，一但鍾意左一個人，就會全心全意對佢，要好長時間先走得出個困境

真，祝自己有呢日慢慢放低無其他想法
多謝你

無錯吖，我都係呢類人
正正就係呢類人咪比人屌極都未醒繼續錯

佢就係睇中你識得少人先咁樣嚟撚你知你點樣都唔會放唔低佢

係，所以做自己覺得做到既野就得
到某個時候，就會識放低
而家仲想繼續陪住佢既就繼續陪係佢背後

俾人狂屌都會幫佢諗藉口㗎
「佢都唔想」「冇計啦，畀帽人戴好仆街」「佢有男朋友先唔敢同我示愛姐」

學上面話齋， 你真係有價值嘅時候，成班人想你屌佢㗎喇， 最簡單嘅，你而家從健身開始，

然後係打扮，

談吐，

社交圈子，

事業。

擺啲時間落去 快嘅一兩年你就 feel到成果

但唔好諗自己提升到咩地步佢就會同你一齊，因為佢唔鐘意你就係唔鐘意

係 一開始你自己揀左做下方
佢就會一直當你係下方

其實都係， 人哋結埋婚嘅，講真呢啲嘢 佢心裏面 好清楚， 男人有幾多料，女人真係好易睇得穿，一但佢睇你唔起，咁就無性趣了。

嗯

如果一開始就好單純好鐘意佢，啲女人就會睇你唔起所以一開始點都要扮下嘢，唔可以放真心落去，係好撚on9

有得揀做上方咩 上方係指唔好咁懦弱？

因為人地 feel到，你當佢女神，咁佢知你只不過係咁既水平。

都好過鍾意一個大自己九年，離過婚仔都生埋，對自己冇興趣嘅女人

no offense 就咁睇個post你應該冇得揀
男人黎講冇決斷力 當斷不斷
精神上又依賴條女 然後又鐘意圍爐合理化自己嘅猶豫不決
基本上你做到相反嘅自己就會做到感情上嘅上方

唔好話條女啦 正常少少嘅巴打都睇你唔起啦

啲心底話又未同佢講嘅 形象未至於咁差掛

但有男朋友嘅女仔，你唔真係落真心又好難追到一定要表現到你有誠意，或者呢個情況冇得唔做下把位所以係佢玩撚晒

屌啦 同我朋友講嘅一樣 係 真係只可以做被動撚
或者慢慢放低令自己唔上心 唔再咁弱

有辦法的， 但不討論勾人老婆技巧

又係呢啲
其實你發唔發現自己好需要外界嘅人黎幫係建立
形象未至於咁差掛
姐係你覺得自己喺對方心唔係咁差
但你又唔敢肯定自己呢種諗法係岩
於是就向外界拎嘅positive response
你想聽咩 係咪想聽
喔咁又唔係咁差嘅 巴打你加油啦
呢啲說話
我同你講啦 人呢唔會同一個唔算差嘅人一齊
男又好女又女 拍拖會揀一個我覺得好嘅人一齊
唔理係樣呀性格呀家底呀 最少要有一樣係好
一個人有好有壞›››平平無奇=你所講嘅唔算差
above average at least
咁你就算唔差 一個女人對你嘅評價只會係佢唔算差=唔算好=nothing

唔係個個咁高手啦一開始諗住認真真心嗰下已經輸撚咗

屌中晒 我消化下

係注定俾人玩到攤攤腰㗎除非條女好隨便/冇咁高招

然後條女冇出口同你講你好差，你就以為條女都ok你

唔好晒時間諗啦
你諗係會幫到自己就唔會搞到今時今日咁
直接斷左佢就得 行動›››諗法
你block晒啲野唔再聯絡你根本唔會再有空間諗呢條女嘅事
咩慢慢放低 藉口姐
一個行動 做左就做左 未做就未做 唔好拖拖拖然後美其名叫做緊
唔捨得 你地冇關係又冇上床又冇共同回憶
有咩好唔捨得你又係咩身份憑咩唔捨得 你唔捨得有個人比你發夢滿足對愛情幻想姐屌
咁撚大個人 面對現實 就學做番個男人啦屌
唔好晒時間精力喺個幻想度自我滿足
咁好精力比錢去玩吓女人囉
有潔癖嘅去識吓人囉 過番正常一個男人應該過嘅生活 get a life ok?

又係嗰啲說話囉 我人好好大把女仔鍾意 識咗年幾好唔好喺晒佢眼內 so wt 講又唔洗本

除非過幾年事業有成，身邊大把女，成功人士咁既 mode, 你唔再 care佢，咁佢咪知呢刻你矜貴啲囉。

有時報仇就係咁。

係呀，佢吹到你幾好都冇用，係唔係同你一齊？唔係

最可笑就係你宜d人
靚同瘦過人地女朋友又點？
唔係個個做人咁膚淺
實有大把人靚同瘦過你

根本人地都唔當你一回事
冇同你講有女朋友 都可以無限ff
返到屋企實係咁睇個男嘅ig 拍拖照
暗暗比較 自視過高 果d 8婆

是日金句

就算係報到仇，都唔夠我呢一兩年傷啦真係嬲撚咗

化仇恨同唔甘心為推動力，男人真係咁先識成長

到時串幾串，間中撚下佢就爽哂架啦，雖然正常到時無咁既心情。

依家佢係成功者姿態，自己仍然寂莫冇女

呢段狀態好考驗意志力

前排因為佢兩句支持 搞到自己霎時間好有動力
但依家幾日要靠自己重拾同延續落去 落差大到未適應

我要把阿MAY搶過來

以前真係太年輕，明明想單純咁談戀愛，點知係要咁撚多計算

唉，我都試過，可能係因為比較好嘅女仔都俾人mark咗啦，識多啲單身嘅女仔轉移目標好過啦

其實咁睇
男女擇偶條件唔一樣
以前當無人教啦

有冇扑嘢

老細，有無 5月 1號到期嘅菠蘿罐頭

你靚過人地女朋友係你主觀覺得姐

無嘅 係佢比我嘅感覺好特別
佢無男朋友時比限制自己
有男朋友時比佢嘅說話撻起
跟住再話變就變 衰過原本普通咁樣

你叻 我都憎自己太投入

唔好表白啦 佢同你一齊機會好你微 不如keep住咁 溝其他女先 我驚你講左食都冇得食 唔好理愛定唔愛 到時你一講就冇機會食
利伸過來人 之前講左冇機會食好抌春

點都好，勸你唔好掂，掂親會死得好慘，不過你要試過先識斷纜都無辦法啦

幻想下佢扑你所愛
一路諗一路j

中出即飛

正一仆街嚟搶走咗好開心咩？

無直接講呀 但大家get到咁解
都有人同我講食咗就算 起碼無悔
但呢樣唔係我出發點

邊度話要搶人 有巴打叫我搶 但我都澄清咗我想要返正常朋友關係 唔想嗰少少都無埋

咁你有冇真係唔搵佢呀 你有搵幾長時間都冇用啦

針唔到肉唔知痛

對方對你幾有意思都好
始終果份愛都唔足夠令佢肯同你一齊
與其花時間等一個唔夠愛你既人

點解唔收拾好自己，預備好去照顧一個夠愛你，你又愛佢既人?

強姦吧 人生沒有那麼多時間演內心戲

屌你老母依d 垃圾post 又彈返上嚟
含家產死返去5p 啦
祝你同條臭閪世代男盜女娼，全家死絕

狗公 今晚邊度放鬆？

我都試過 不過我係女 試過鐘意一個有女朋友既男仔 我地果陣係同學 成日一齊周圍去食野 冇人理我個個排擠我時得佢肯彩我 有一次同佢酒店同房 當時大家都係處 情到濃時其實想搞 但係我一唸到佢有女朋友我就唔想繼續 我只係唸 如果佢真係有咁鐘意我 佢一早就會同佢女朋友分手啦 到最後畢業冇咩聯絡 佢同佢女朋友散左 然後我都有男朋友 佢後來都有女朋友了

鐘意有伴侶既人真係好痛苦好掙扎 及早收手吧

做sp 先啦

扑左佢啦

都係我衰嘅 一開始喺佢未有男朋友時無出手 或者直接唔對人有想法
佢點撩我都唔會有反應

又多個想做第三者既撚屌

唔覺得你真係淨係想同人做普通朋友囉

係架 緊係想一齊 但我知道唔搞得人
所以我都0進取 即使佢同我有身體接觸 我都唔會還手
無試過主動掂佢 因為佢個男朋友成為我心理上嘅隔閡
但都有人話係狗公 咁佢拍緊拖都唔代表可以阻人鍾意自己啫

我只係想維持現狀
但現狀佢都收埋

收埋先可以令你死心嘛

明呀 所以學緊放下

係想做普通朋友 人地同你有身體接觸就應該自己彈開啦
而家又要enjoy又要話自己冇主動 同做雞又要攞貞節牌坊有咩分別

呢啲都可以叫鍾意咩 似有食唔食喳喎

你同佢幾大？

差4年呀 算啦 呢個post完咗

你大佢4年？點識的？

掉轉 再講好易比佢發現

仲張姊弟戀，好難搞
你哋廿到中定廿頭先？差好遠

頭呀 怪我太易比甜言蜜語影響情緒

投入不是罪

我果個都大我2年

但呢啲時候會比平常人辛苦

同佢雖然唔長，出街仲要左避右避，唔見得光
但好多野都好深刻

希望唔係中意我另一半

鍾意就應該要投入架啦，唔投入即係你唔鍾意啦

後悔嗎

都講通嘅 但太過真心會好痛

不會，沒付出我才後悔
只係後悔自己點解咁蠢
唔識睇佢睸頭眼額，成日講錯野
激嬲佢

痛，證明愛過

我知你睇緊哩個post
我愛你

都係既，只不過情況唔適合再行多步了

希望佢以後好好地就好

我都唔知

我講自己 但我都唔知之後會點啦
你都要加油

都仲想可以同佢有返聯絡

佢咩都斬晒你？

暫時應該係
電話未試過，唔知
亦唔敢打俾佢住

你慘啲 但唔鬥慘 做好自己位置可以做嘅野或者學上面嘅巴打講 放低 提升自己

放低到先好聯絡，否則好難斷尾

試過，最後一齊咗五年先分手

無咩多唔多謝啦 只要佢幸福快樂 可以有聯絡就好

五年你點頂？對方同另一半去旅行會撕心裂肺

可能都係太一廂情願，心裡面去左向甜蜜的方向去幻想，但現實往往是殘酷。
只有平常心，先唔會再跌入旋渦裡。

係我同咗個女仔一齊五年

當你都放棄到擁有佢嘅慾望，點解仲執著聯唔聯絡番？ 到彼此各有伴侶，到各自有家庭，都總會減少到近乎斷絕聯絡吧？到時仲聯絡到是 bonus, 冇了都唔係咩可惜嘅事。
利申： 同幾個 ex都仲有聯絡，大家都結婚了，一年見一兩次左右。

情況一樣 不過就黎放棄

我一年半前都一樣，忍痛走啦

心入面求嘅唔多 只係想好似平時咁朋友相處落去

做咗兵？

感情上嘅兵掛 物質就無啦

信我啦 做唔到朋友 好辛苦😭

放底到咪得，暫時未得咁解

大家 如果鍾意個有男朋友既女同事會點做？
日見夜見 迫住聯絡 除左轉工 仲有冇其他方法

轉做sp先正 大家做player

你哋平時相處係點嘅先？日見夜見係你單方面諗佢，定你哋放工有交流？

屌咗未

我指返工日日對住，放工只會whatsapp傾
講真對我有興趣就唔會同第個一齊啦，當我弟弟咋

我都瀨過野，然後要付出好大代價。以為佢係真心，而家睇返，佢只係想貪新鮮感又唔要有手尾跟。

我會嘗試爭取返原有朋友關係

即使係咩關係，佢已經係我人生入面既一部分

搵個個啦
係時候長大了

可以做返朋友嘅，但要時間放低先

做唔做到 取決佢呀 我唔會敢再做啲咩